是靚晚 牙媽製芋頭椰汁大粒西米露

定仔d精？

米癲拉

糖水當晚餐，聽朝實糖尿

啲西米大粒到咁

牙媽話唔小心買錯咗

大粒西米先正

大粒難食 你媽媽咁得閒

幸福

大粒難煮D
煮耐咗口感唔好
煮太快個芯未熟

芋頭睇落唔係好粉喎

慘過返印度

細粒西米試過煮完溶晒一粒都無淨

大細粒都唔緊要
緊要既係我牙媽有套神奇世界觀
佢覺得西米露係好寒涼既野
所以落大量既薑落去,基本上我食唔到椰汁味,剩係食到薑味

非

是

西米係澱粉球嚟
同食生粉本質上冇分別
印仔不如問下佢煮餸嗰陣打「獻」係咪都會好寒涼要落薑

定仔食依d

好似彩瑛咁細細粒先容易食

佢D世界觀係好奇怪
成日話洋蔥殺菌
食個火腿炒蛋,洋蔥仲多過蛋

火酒殺菌叫佢買幾L俾你飲

大粒不了

大粒好味